（18禁，有片慎入）黑警同人嘈跟住直接用槍爆人頭

菲律賓20日發生一起警察近距離槍殺鄰居母子事件，事發影片透過網路瘋傳，引爆民眾對於警察暴力的怒火。

雖然行兇警員努埃茲卡（Jonel Nuezca）已經投案，但真正令人不安的是，影片中努埃茲卡的年幼女兒也在現場，甚至在案發前還大聲對被害人叫囂說「我爸是警察」，彷彿是在為父親的暴行助陣。

綜合外媒報導，46歲資深警員努埃茲卡老家住在丹轆省（Tarlac）帕尼基（Paniqui），但被分派在大馬尼拉都會區的帕拉納克市（Paranaque City）警察局工作。案發當天，努埃茲卡返鄉休假，卻與鄰居家人發生爭執。

據稱，努埃茲卡本來就與鄰居葛瑞格里歐（Gregorio）一家人素有產權糾紛，而他返鄉休假時，又發現有不明人士施放自製爆竹，因此在未穿著警察制服的情況下，攜帶手槍前去理論，並打算在沒有證據的情況下逮捕25歲鄰居法蘭克（Frank Gregorio）。法蘭克的母親、52歲的桑雅（Sonya Gregorio ）則上前攔阻。

在流傳影片中，可以看見努埃茲卡惡狠狠地瞪著法蘭克，而努埃茲卡的女兒則在旁激動大喊「我爸是警察」。與此同時，護子心切的桑雅緊緊抱著兒子，想避免兩人進一步衝突，並大喊，「我才不在乎你是不是警察」。

聽到這番話後，狂怒的努埃茲卡高喊「你要我現在就宰了你們嗎？」。下一秒，他竟舉起手槍射擊桑雅頭部，又對法蘭克連開兩槍，最後再對已經倒地的桑雅補上一槍，當場將2人殺害。

屌你老母天下烏鴉一樣黑

菲律賓不嬲都係咁架啦

第二果個殺自己老母？

咁樣殺左兩個生命

不意外，但意外俾人影到

推上國際戰線

港警: 我鍾意開槍打邊個打邊個，再嘈連我個處長都打埋

push

原來菲律賓都好過香港

藍絲快啲移民過去
佢哋啲理想國度

成班畜牲

入面D片唔錯

個白衫女仔好似唔驚噉

Aunt啊

""今年早些時候，聯合國的一份報告發現，自總統羅德里戈·杜特爾特（Rodrigo Duterte）2016年上任以來，已有8000多人被警察殺害。

這個國際機構與人權組織一起，指控他在打擊非法毒品的戰爭中給予警察有罪不罰。

杜特爾特政府否認了有不法行為的指控，而總統在該國仍然很受歡迎。""
_________________

菲律賓似係走緊獨裁路線呀, 不過點都好過左膠既

5年香港都係咁
狗渣、蟈安睇你唔順眼爆你頭 姦埋你個女

不過點都好過左膠既
你都痴孖筋

唔係你估，當年門多薩就係揸住支M16 挾持成車香港人，事後條阿基諾仲要笑笑口哋保持憤怒

有冇新聞睇下

垃圾國家

唔知佢個囡喺佢入咗冊之後會點呢

東南亞、南美D人係咁，唔係你射我就我射你，唔駛睇得太重，同埋唔好去呢D地方旅行

要貪污受賄嘅垃圾政府定係極權有殺錯無放過？

菲律賓關我撚事

當年人質事件班垃圾

被人爆頭

香港狗務處：已訓斥

小小英文都唔柒識 躝返支那啦

送去中東做雞

藍絲最想見到嘅畫面

極權濫殺 就唔會貪污？ 相當天真 貪既係揸權個班je
你估做到真共產咩 今時今日 仲有人會信呢套
難怪 共產主義 同獨裁者仲生存到

香港警賊慢慢會變到菲律賓咁腐敗

支持你移民過去 英美勁多左膠 都係菲律賓好D

比起人質事件已經有進步

起碼有真槍

行刑式處決

香港都好快係咁

嚇到呆左

個網勁多人拎啲鬼圖同恐怖圖做頭像

睇黎你覺得中國好過美國真係cls吹奏極權

第二條個𡃁仔仲要lam把刀

以為佢地仲用緊手指當手槍添

第二條個令仔隊自己老母？

個網其他片都幾似另一個已收皮嘅血腥網
幾好睇

菲律賓大把人有槍
香港變菲律賓 就大家都變左販毒賣軍火
日日殺人 或者被人殺

依d可以係香港考警察

我都睇到.. 痴撚線

黎到做到一哥啦 夠哂狼死

電光火石之間可以做任何嘢。

成班生蕃,CLS

呢個網我睇咗好耐
啲人成日upload 咸嘢就冇睇

奶把刀個下好笑 扮哂嘢

呢個咩野網來架 未聽過 唔敢㩒 係咪毒link

菲律賓警察真係有槍？

一早blocked

菲律賓關我差事咩

咁犀利 香港靠你啦

個女仔冇乜反應

隊完aunt奶刀 拍戲咩

crazyshit
名都有得叫
痴線野

警察就係呢個定位

香港都應該要係咁
係度磨磨下...
唔迫到死都唔郁

兒登仔支持槍權就係咁

就算係咁 槍權係必要
係防上暴政既防線

你兒登仔當然唔明

成班費拉

低賤人種真係低賤人種

希望香港班狗快啲移民過去

香港有槍權，黑警就只會更毫不猶豫開槍，
你以為有支槍就可以反抗還擊，
sorry現實你只會好似片入面個母子咁，槍都未拎就被人爆頭死

你件兒登仔發完GTA夢就好醒

呢個真
完全諗唔明點解會有人去菲律賓旅行

RAMBO要開槍射到佢地斷手斷腳就知佢地唔係好人種, 幾殘命架紅人

支那仔
當成街個個都係槍 個個都毫不猶豫開槍
咪睇下班警 驚定我地驚

照你咁既logic 美國唔撚洗有槍權啦

你條支那仔 番支那啦

支那仔 狗仔就係最驚 普通人有軍械
政府就係最想普通人沒得拿武器 自衛

槍權撚理想國度

冇暴政
又可以日日同人駁火

佢個女嚟

你都幾好笑
個頭講完菲律賓人人有槍會變成點
呢頭就話香港都要人人有槍

然後反槍權就屈9我支那仔

↑↑
jm9 又曲解又誇大我意思 都廢9事答你
跟住又冇啦啦提美國 點解成個pattern可以咁熟面口
真係唔知邊個支那仔

True..